警狗手錶

呢個係傳說中嘅毅進制手錶
你地都唔識野

而家係咪話係改圖? 不過唔太信

我睇返原片，放大左又真係見到5:05

有人話最長個支針係秒針，所以應該係9:05 但系我想講，秒針係行得好快，但系條片裡面，最長個支針冇行過，所以最長個支針系分針 的確係5:05
。

但系都話左，係狗錶，用毅進制，我地捉摸唔到架。